［尋人］想揾返今日喺大埔海濱公園炒車嘅傷者

今日3點半左右 係大埔海濱公園斜坡位置發生左單車相撞意外
事發經過係我落斜煞唔切掣
唔小心同另一架單車相撞
車主係一名年約30歲嘅女士
佢頭部受傷
雖然救護員話無咩大礙
我同果位女士道歉佢都表示無事
但我真係好擔心佢依家嘅情況
果陣太驚 唔記得問佢攞聯絡方法
所以想睇下呢度有無機會揾返嗰位女士
🙏🏻

女人踩車要考牌

幫手推

樓主咪講左佢dup唔切

仇女都理性少少好無

rip🙏

點理解文字？

Rip乜嘢

謝謝你

多謝你不過真係我錯

樓主以後踩車小心啲

你揸咁快做乜

真係我疏忽先搞成咁嘅

知道可能唔會再踩了

以後唔會

新手落斜要不斷減，如果唔係可大可小
不過樓主出於好意就屌少兩句啦

點知原來樓主都係女

好的多謝你吖

幫樓主推推

星期日都夠膽高速落斜
幾有膽識

多謝

我咪話樓主要考牌 做咩撚嘢

一向都當紅字係絲打啦 樓上兩條友做咩撚嘢

推